台北買口罩，個店員竟然話

去台灣旅行裝正有少少感冒
下午行入一間舖頭想話買個口罩
個店員行埋黎問我係咪香港人
我答話係呀，佢就話：
你要搵嘅呢度無架！

我呆一呆，成個貨架都係口罩窩！
跟住個店員行買一邊寫個地址塞俾我
佢話：你要嘅嘢要去軍事用品店先有得賣
跟手佢拍一拍我同我講
光伏香港，時代革命！

我勁唔好意思行返出黎，乜都無買
其實…我……真係感冒想買個口罩乍……

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1/10

2/10 重作

你開係時事台做咩鳩？

光復香港

Push

「光伏香港」係太陽能設備公司？

伏你老母

高汁

笑死

屌！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有得諗

劃時代既革命性專利技術

潺這撚 撚呔撚

真？

新香港太陽能需要你

新香港發展有很公司

黎明來到 要光復這香港

屌你
台灣人有咩問題

真，邊間舖頭唔講啦
最基本嘅，證明我而家響台北

距離太遠，個鐘證明晚上7點18分

台灣人好窩心

伏？

哦

Photovoltaics

兩邊ge人都好可愛呀

🤣🤣🤣🤣

真。台灣最美的風景

假左d

香港人都變戰鬥民族

6/10

之前去台北行夜市，行過見到隻狗好可愛
諗住問個主人可唔可以摸，
之後個主人問我係咪香港人
我話係呀
佢話:香港加油！
勁感動

0分

咩嘢光伏啊
太陽能發電啊

連登充斥假新聞，假故事，假post

台灣人其實follow得好貼
元朗白衣人果d佢地都知
洗頭妹妹都會問香港還好嗎？
通街人都知香港乜事，有飲品既舖直頭痴住香港加油
有得貼memo

同樣多的口罩

聽講台灣人真係好關心香港遊客
阿爸阿媽上個月去完被人瘋狂問候

jm9做多左啦你

推

好多人唔明
樓主想買外科口罩
但店員以為佢想買豬嘴 所以叫佢去軍事用品店
定係我get錯？

屌你

有邊個唔明？

可唔可以唔好伏呀？

台灣人其實好多都好好
唔好信錯網上五毛分化計

好多台灣人都知
連鄉下地方南部都係

因為新聞賣通街

六月去台灣嗰陣都好多人專登過嚟同我講加油，餐廳侍應、手作店主啊乜都有（年青人為主啦）。甚至有路人聽到我地講緊廣東話，主動搭訕講支持香港

有都可能要改名

台灣好支持香港人的

伏你老母臭閪！

伏

未睇內文 但負皮先 最憎咁嘅標題

唔明

以為講緊佢
對唔住你要既野呢到無得賣

其實成個台灣都知
畀狗打完啲牙歪咗放出嚟返咗台灣睇牙醫

👦🏻=牙醫
👩🏻=護士
=我

護士：你看什麼吖？
我：牙齒很麻。
護士：發生什麼事嘛？
我：被…被… 被打……
護士：被誰打吖？打架很平常，不用害羞~
我：警察……
護士：為什麼警察會打你？
我：剛從香港跑回來……

之後佢就走咗去同牙醫講，好細心噉幫我固定咗啲牙。

另一次我吸完煙，又係返台灣睇醫生。
👦🏻=醫生
👩🏻=護士
=我

我：我呼吸很辛苦
醫生：聽聽看~ 吸過什麼嗎？
我：催淚瓦斯
醫生：你跑去香港哦？
我：我香港人

之後畀人拮咗三針

台北人講廣東話

有巴打整咗首英文hip hop講香港呀
同我帶去外國

10/10

圖呢？

笑撚死

無咩人唔明。。。

七月初花蓮的海，或瘋市集

伏伏伏

做咩姐你

車撚bi以前隔得更多tear gas

唔講真係唔知

我依家係月球

好多光伏

膠po都成二千正評 冇人推行動po

係幾可愛嘅

推一。

想成立政黨 光伏香港 時代革命

表示今年去咗台灣讀書 同返啲香港人講呢啲 佢地好似唔care咁 求方法唤醒班港

利申:想做文宣 但一個人做唔起

光'伏'香港，時代革命！

兩個買曬

感冒照上

真係要多謝台灣人
好多都支持香港人

台灣表示唔想變成明日香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

光伏 笑咗😂😂😂

Taiwan No.1

推到有 太陽能公司 抄撟做廣告

台灣人 當然關心香港
佢地都明白
今日香港 聽日台灣

0分重作
錯重要字眼 影響表達整個內容

抱歉抱歉，又一次手殘

求求原諒我啦各位

你信我啦 我係真心架

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

推到有人開公司叫光伏

好有愛

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

Haha🤣🤣👍

搵黎明開
佢一來到就光復這香港

台灣人廣東話都咁地道

台灣人講廣東話
正如譚仔呀姐咁，有鄉音都好正常
我覺得巴打傳譯得好精準

發火丫，抗爭者係應該有火架

好撚癲 買架台仔f16番黎唔該

店員好可愛

台灣口音

咁你就順路去埋間軍事用品店 拖一喼返來香港呀嘛

0分呀！

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

直必

我去左台北桂林區個間D記買稀有泳鏡
得返5個照掃 比錢個陣店員教我去內湖區分店買 個到有至小廿個
大家明

多謝台灣人

威過威威司令

搵到間鋪啦，但已經關門
連有無貨都問唔到……
聽朝一早就飛，去唔到第二次

之前好多香港人去台灣買文具
買撚到人地都無貨

早幾日去完台灣一個手作市集，有個檔主一聽到我地係香港人就話香港加油

要求台灣人可以優待逃亡人士已經好好